{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120179",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바로이맛"
    },
    "text": "「まさにこの味\\n\nソウル鍾路区貫鉄洞22102号\\n\n韓国料理 - 一般韓国料理、08:30~22:00、名節/毎週日曜日、20席/部屋:部屋なし、サムイル大路の隠れたグルメとして有名なまさにこの味を紹介する。 当日仕入れる厳選された新鮮な鶏を手入れするため、鶏コムタンは当店で最も人気のあるメニューの一つであり、豆もやしビビンバも人気を集めている。 低価格でたっぷり食べられるので、食事の時間でなくても多くの人が訪れる。 冬にはカルグクスが珍味なので人気があり、簡単に食事をしたり、夕方には私たちの疲れた日常を癒してくれる飲み友達になってくれたりもする」",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル鍾路区貫鉄洞22102号にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "名節や毎週日曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "20席あります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "一般的な韓国料理を提供しており、特に鶏コムタンや豆もやしビビンバが人気です。カルグクスも冬には珍味として人気があります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "料金は低価格で、たっぷり食べられます。"
        },
        {
            "question": "他の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "カルグクスや豆もやしビビンバなどが特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは地元で有名ですか？",
            "answer": "はい、サムイル大路の隠れたグルメとして有名です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは混雑していますか？",
            "answer": "食事の時間でなくても多くの人が訪れるため、混雑していることがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは仕入れる食材にこだわっていますか？",
            "answer": "はい、当店では厳選された新鮮な鶏を仕入れ、手入れしています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは飲み物も提供していますか？",
            "answer": "はい、夕方には疲れた日常を癒してくれる飲み友達も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 359
    }
}